有冇巴絲用過呢隻洗頭水？

近排想留長頭髮
上網見人話Magic Lab呢隻洗頭水可以令頭髮生快D
有冇巴絲用過呢隻洗頭水？

Google

官網

啲女仔fd話頭髮急急長work

想買
利申 男

用完好旱，不了。
認真，最平最有效係olive oil
上youtube睇，好多外國人用呢種方法令頭髮生長啲
自己都試過用一個月，長咗2寸到
不過幾難頂，要放喺個頭2個鐘之後先洗得